曾鈺成：香港示威者克制和平

黃背心之前拆左成條香榭麗舍大道咁濟，曾鈺成要比較的話，唔該比較埋香港示威者有幾和平。
而家建制眼中打到一地血已經係濕濕碎，死人先夠嚴重，老解幾時入城

曾鈺成：香港警隊克制專業 法國黃背心運動死超過十人 好多人盲咗喎